佢噴胡椒，我地噴辣椒囉

佢地隨便就噴胡椒，我地都可以噴辣椒水還擊

戴返頭盔先啦你

可能驚犬嚟 所以唔使戴

P 牌仔想冼尻人 ?

唔sir

南亞巴

你咪一撚樣P，你地就係咁講句就五毛，講句就跣尻你地，隻隻都有椒噴，你由佢地，我係無戴頭盔呀，我老婆同女唔俾我衝，我係無你地咁撚勁，只係想喺連登支持下，我係廢中呀，但我係香港人